馮檢基：「港獨」使「一國兩制」前路艱難

【大公報訊】記者高仁報道：保安局表明將考慮禁止「香港民族黨」的運作，近日抽身退出反對派政黨的馮檢基昨日痛斥反對派。對於反對派近年行為日益激進，出現掟磚，乃至提出「港獨」、「自決」等主張，他認為都是違反「一國兩制」。馮檢基明確表示，鼓吹「港獨」只會令「一國兩制」的前路愈加艱難。

倒果為因
因為知道一國兩制係騙局先會搞港獨